教大家點對付TVB打手

copy#2句嘢
貼去TVB post + 不推文回覆

罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B

1/10

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

gchi

2/10

唔喎

推

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

3/10

4/10

波台狗今鋪我就撐你啦

5/10

等班仆街睇得咁開心啊哪

259

6/10

米扮 我認得u都係

7/10

5p字

真

8/10

波台狗係咁

字放最大用盡字量一直排咁洗